# LAboratorio Número I unidad I

## Descripcion
El presente repositorio contiene 3 ejercicios del laboratorio 1 de Algoritmos y Estructura de Datos.
Descripcción y funcionalidad de cada programa en su respectiva carpeta.

## Autor
* Dante Aguirre
* Correo: daguirre12@alumnos.utalca.cl
